2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃德藍v菊梓喬
陳婉婷v賴慰玲
何雁詩v周慧敏
朱智賢v陳寶珊
林映蔚v湯洛雯
蔡思貝v勞嘉怡
王敏奕v歐鎧淳
胡琳v蘇麗珊
陳潔玲v駱文捷

乙組第一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第二輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-8-20 12:30am-10:30pm

(18)黃德藍vs菊梓喬(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:32am-10:32pm

(10)陳婉婷vs賴慰玲(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:34am-10:34pm

(15)何雁詩vs周慧敏(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:36am-10:36pm

(8)朱智賢vs陳寶珊(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:38am-10:38pm

(7)林映蔚vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:40am-10:40pm

(16)蔡思貝vs勞嘉怡(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:42am-10:42pm

(2)王敏奕v歐鎧淳(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:44am-10:44pm

(6)胡琳v蘇麗珊(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-20 12:46am-10:46pm

(5)陳潔玲v駱文捷(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時

支持

已投

多謝你既支持

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

一票不投菊梓喬

靚湯同朱朱，根本超晒班

加油

感覺王敏奕同班?

推下

走啦臭雞

哦

係咪有丁組亂入

咩丁組
有就6級聯賽啦啊

你係咪要搶返一姐

你地可以唔認同何雁討，但無人可以否定佢啲歌

屌雁討

而我不知道屌雁討是誰

係咪梁雁齡???

雁c

屎一向都硬

所以冇名